 11:04,  4 марта 2019
Футболист порезал соперников вовремя предматчевого рукопожатия
 TV 264 / YouTubeТурецкий полузащитник «Амедспора» Мансур Чалар пронес лезвие на матч третьего дивизиона чемпионата Турции против «Сакарьяспор». Видеорепортаж размещен на YouTube-канале местной телесети TV 264.33-летний хавбек порезал нескольких соперников во время предматчевого рукопожатия. Лезвие Чалара оставило неглубокие порезы. Судья тем не менее позволил провести матч, который завершился со счетом 1:1. После игры представители «Сакарьяспора» обратились в полицию. Также клуб известил об инциденте Федерацию футбола Турции.
